有冇方法救到班失蹤人士？

今朝睇fb見到篇文講有一批手足被送中，大部份人都似係之前有巴打post過既失蹤人士，咁其實而家贏左區選，又過左人權法，會唔會有方法救到佢地？ 佢地係大陸監獄每多一日就痛苦多一日

推

咁耐以嚟都無手足爆過俾人送過上去
咁應該都...

假新聞居多

唔見左屋企人唔會出聲？

定係想話屋企人都被失蹤？咁屋企人本身都有親人，又點令佢地封口？

不管你信不信，反正我不信了

會唔會去咗鄭文傑個個看守所？
佢有冇講邊間？

有傳話係惠洲監獄，但真係fc唔到

1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

出咩聲剩係連登都大把失蹤post啦，冇人知咩事未繼續失蹤囉

咩報紙黎

之前有人話過蓮塘根本就有送中路線
係啲人屌風水嘢話唔可信搞到靜咗冇人跟

如果威脅家人話一出聲就殺咗佢，你係家人，你會出聲？
用下腦啦，更令一個人消失係比想像中簡單好多

佢冇講明出處

比條link入去睇睇

推手